咁撚中意拎777出黎笑既撚樣你同我聽住

你班撚樣係個fb wall度係咁屌777 又hashtag 777 民主黑暗 香港玩完懶係野既撚樣你同我聽住

你班人唔撚係到而家先知香港玩撚完下嘛？
見到薯片package好仲以為有希望。好心你地啦

你地而家有得笑777呢個花名都係當年黃毓民屌689屌出黎
你地竟然踢走佢？
你地香港人根本唔配有民主 你地唔撚配

你地香港人

chmod 777

駁唔到

777-689=88

教主

九西撚

啱阿，成班人都無票為個小圈子選舉背書、次次輸左就民主最黑暗一天、香港已死。

收皮啦，成班人都失敗主義，從來唔去諗點贏，輸左就自憐自怨，於事無補。聽日又咪太陽照常升起，返工搵錢，飲飲食食，打卡去旅行。

仲話搞焦土？香港而家餓死人咩？外商撒資咩？收皮啦，香港會玩完就係你班人不思進取，互相攻訐。

有無穩世邪惡既野介紹😝😝😝

屌你咩正想講

真係好笑
人地話訓响度都會當選
落又响度諉過於人呀?

見到果班當曾俊華係神咁拜嘅人真係幾心寒

一向都係支持毓民 但成日比人笑

樓主改返"你地"做"我地"先啦
講到自己無辜咁

佢自己一個有民主

咁我地啦 好無 有咩分別

you 東歐人？

人社狗賈雨村一見到毓民兩隻字即刻痴咗線